排到2046都未有政府個HKD4000蚊

2月中交表，4月尾補交一次
排100萬....等開飯, 你老尾!!
有無人排差唔多位收到$$$$$$$$$

唔係話咩，但係呢4k係額外嘅
如果你真係要等呢4k開飯，咁我建議你好好檢討下你自己

2月23收 sms依加都未有

樓主駁唔到

4月31號交5月頭有smsq

4k買哂發夢

收左錢？

SMS無用，要過左數!!!

未

我三月頭收到確定， 但仲未有唔講以為派40k